余若薇憂本土派拒投 梁國雄新東補選恐敗

【明報專訊】立法會九西補選剛過，社民連梁國雄的宣誓案上訴昨亦開審，他曾聲言若新東舉行補選將會披甲出戰，然而公民黨執委余若薇昨在網台D100的節目表示，憂慮若曾投票予本土民主前線前發言人梁天琦的6萬名選民，因不滿意「老泛民」或梁國雄，如梁國雄出選，這批選民在未來補選中拒絕投票，「相信新東補選亦會落敗」。

係長毛自己話唔要，嘈乜鳩？

諗住搭定個台勸退長毛？
長毛彩你都on9啦

你睇台灣 民進黨 叫人地唔支持就唔好投佢
求仁得仁 長毛講得唔要 我地一定要做得到!

佢自己攞嚟 怨邊個呀

大台又想唔比人選
推個"認受性" 高嘅出黎算
之後長毛又唔鋸出黎"𠝹票"
你地班死老鬼真係好肉酸

長毛賊點都要選
邊個想勸退屌撚埋你

On q 冇都贏啦
Gray 狗都冇啦

as you wish

岩呀，長毛必勝！毛哥加油！

乜泛民仲以為要脅選民呢招係有用咩？

你唔改路線, 並有實績證明改變,
你就注定會輸

我就係六萬分之一
長毛? 不了

范國威都係D人之前向威脅屈服, 含撚投啫

當初 楊On q 選到, 獨派/本土派都起碼有一半人係含撚投佢

全部人唔再受威脅, 唔再含撚投,
佢應該少12萬獨派/本土票

泛民咪試下死都唔改, 唔要12萬票, 睇下你點？
3/4泛民及其議助即時失業

香港人開始學到西方成熟民主國家既杯葛選舉, 迫使政黨改變既玩法

換屆選舉, 係選民威脅返泛民,

睇你班仆街泛民仲改唔改, 仲敢唔敢關鍵棄權/缺席, 向共匪獻眉？

補選泛民試下出長毛去新界東獨派 / 本土派票倉?

我包你輸到仆街！

係咪暗示長毛會被屈基哥2世

又嚟
而家係喂阿哥自己話唔撚要嘅
你勒索咩啫

毛哥好野

長毛出選，係政治淪理，民主精神嘅體現。

長毛出選嘅，我都會按自由意志，投建制。

毛哥係我偶像，佢話唔要票，我就聽佢講唔投佢

唔應該話驚選民唔投毛哥

應該怪928毛哥跪係度果陣，大家信錯佢

毛哥，Never be Humble,Add Oil.

全力支持饅頭雄繼續屌票

喂 , 呀哥 , 你啲票我唔要呀

樂見呢日來臨

新東人表示放撚心 我一定唔撚會投比泛民

我會去投白票。

十年後應該有新彥語：梁國雄想食蛤蟆肉

佢唔俾人DQ我地再討論啦

上次補選都冇撚去投

經過六號比人dq
都唔知投乜春
投黎做乜撚

新東選民一定唔可以俾泛民睇死你地啊！

而家政府係玩一生不可自決
長毛隨時都dq埋

橫掂都dq,而且餘下任期不多
其實我覺得飯民可以試下直頭唔出人
搞次白票公投

但要小心評估怕d人連白票都唔投

入到閘再講啦

泛民咁多年都冇做過野，真係選建制好過選泛民，起碼會有火花出黎
如果建制贏晒議席就好玩喇
即刻推23條 焦土
睇住港共政權自爆

其實想問下連登仔投邊個先唔會含撚，投邊個都話含撚投票

邊有咁多本土票 講真最多咪梁天琦個7萬

人地話唔稀罕呀屌你

又關鍵一席 又含淚
又要摑

但議會真係得長毛會扔下野，其他個d

你估政府仲會俾機會飯民係議會發揮作用咩
佢地會趁而家全面控制議會,改議事規則,連入去嘈都唔得,然後用dq斷晒稍為進步既力量既水路

冇得以戰養戰,再換d馮檢基之類既偽"中間派"扮平衡。

殺完自決/左膠,好快會輪到d飯民新生代

射落方國珊都唔俾屌票雄

記得上次補選去到票站企左好耐 諗緊益鄧家彪定照含多次
諗左5分鐘 諗返起范國威之前啲口面 決定人人有份永不落空

不如余若薇選啦, 佢份人冇乜野 溫文爾雅 從來唔搞私怨唔講d乞人憎既說話 而且態度比較誠懇, 算係泛民入面比較討好既人, 相信本土派都有人願意投比佢

傻啦點會拒絕投票
票站一開衝入去投對家呀

而加直選分組點票都輸埋，含撚選佢入去都無作為架啦

小弟新東，一定唔投，吹呀

益左BILL BILL
果次投完， 范國威事後仲屌本土派
而家諗番完全無做錯
投建制 等班泛民追兩票

成全毛哥
今次繼續射落海

其實佢無講錯囉
佢又唔代表本土
佢一直都係激進的大中華膠
佢唔要本土票好正常
左膠泛民會為左議席咩票都要
叫人含撚投票
但梁國雄唔要先係正常表現
連登仔就日日笑9人

好想睇班黃屍反轉豬肚屌毛哥𠝹票雄

出長毛狗同自殺冇分別，本土當然唔會投你，仲有部分溫和泛民支持者都唔會投，長毛狗堅持出選就係唔顧全大局

發揮作用係將光譜SHIFT近去本土/獨立

泛民議會無作用, 但泛民資源可以用於本土/獨立
因為咁, 泛民先會夠票
呢個就係作用

盡在不言中

[size=2]其實我覺得飯民可以試下直頭唔出人[/size=2

我想長毛選然後輸撚埋
余若薇唔好咁撚多嗲

新東販民如果出其它人，我比盡就唔投
如果長毛出黎選，我射埋落佢對家
唔只要你少一票，仲要你此消彼長，追兩票

等睇泛民為咗勝出選舉阻止梁國雄出選

然後梁國雄自己報名

出長毛同幫獻世派助選有乜分別

今次都終於要屌老馮喎，盡在不言中

重演馮檢基個劇本

因為少人搵佢拎sound bite 啫？

然後輸左同人講
飯民票加方國山本來係夠票但俾人界死左

借個位問下

下屆真心滔仲會唔會選九東？

佢同吳靄儀，田北俊

呢班都唔會玩啦

得閒講下野咪算

方角山係左中右𠝹票機

Bill bill 上次輸 康城王都有貢獻

我係西環

直接叫方國珊選

我屌你班蛤蟆啦

再叫佢打下只談民生 不談政治牌

挫下泛民道氣

佢係台灣
應該有機會做柯文哲果類

我屌你班蛤蟆呀
你有票?我唔要唔傻仔

柯文哲真係叫不藍不綠

康城王關鍵時刻會點？

畀盡好似陳沛然咁？

見到長毛同社記班乞衣乞人憎，講幾句人話氹人含啫。社記一路屌白鴿，又一直埋泛民大台堆，係佢地需要肥佬黎，唔係人地需要佢，切割佢地嚟氹人含淚，幾咁唔閒

又兩害取其輕?
咁耐之後嘅事
連邊個出嚟選都未知就咁快知有邊兩害
有料喎

變下一個馮檢基

如果唔dq長毛就有好戲睇了

我都好想睇
到時花生賣斷市

長毛唔要冇問題,只係笑佢幫李卓人助選助到屌走呢D票,佢有冇問李卓人要唔要?

而家咁嘅時勢，唔DQ長毛有佢著數添啦

上次投左比玉蛾bb，想佢拎返保證金

信唔信選管會見到大台唔畀長毛選，寧願搵過另一個選，就唔dq長毛，由佢選呀喇

鐘意親譚詠麟呢d奶共狗既人個腦無都個正常

方國珊同巴基斯坦博士有仇
你話佢係建制， 我一定唔信
佢有配票， 駛鬼選咁多次咩

新東基本盤太大，本來泛民好穩，而加就真係有暗湧

香港出唔到柯文哲
其實同香港成個政治問題有關

台灣民主選舉同香港有少少唔同
先唔講韓國瑜吹水
4年前 陳菊大勝 50定60萬票

今次倒輸10萬票

有好大比例的票走左對面

香港選舉 泛民又好 建制又好
永遠都係64 55 (都20年)
選黨唔選人

玩中立 好難玩

All in 哪咤

范國威條撚樣出賣本土都選到
下次建制推邊個， 我都焦土照投

死都唔會投建制

泛民就九成

看下有無邊個好少少

哪咤
咁多年泛民贏新東， 都係多得佢
年年票源都增加

但本著焦土原則， 都係投建制， 等泛民班仆街追兩票

到依家仲投泛民果d 簡直on99，真係食慣屎，唔食就周身唔安樂

上次其實好多人焦土得唔堅定
今次經過九西加上泛民屌票同長毛賊個形象
真係有機會輸

仲考慮含唔含 你係唔係ON 9
駛唔駛重溫番范國威選到之後屌本土派嘅言論？？？？

本土派同大中華左膠本來就立場對立，投你老母咩，投俾你爭取多啲蝗蟲迴蟲嚟香港?

民主派中最心痛係長毛依家變成咁
其他垃圾販民預咗係為私利
近墨者黑

689=港獨之父
陳玉娥支持689
陳玉娥=港獨派

新東人識投啦

唔好再當范國威本土，佢背棄過本土派好多次，白鴿出身都係垃撚圾，佢16年選唔到係抵死架。

仲有區諾軒掛住去旅行，無去投票結果元朗天價天橋議案過咗，選民鬧佢，佢發爛炸屌返人轉頭。

做到嘢？務實？睇過

梁國雄已經失去控制

投開泛民，但長毛今次咁串都係考慮下先投唔投

其實如果建制玩盡d讓路俾方國珊唔派代表出選
長毛賊應該死硬

方國珊會唔會又選

新東選民，投過俾長毛，但九龍西補選完咗佢講到今次輸咗係選民唔識揀、只要唔係建制啲票就老奉要俾佢哋咁，個感覺好噁心

新東全家三票吸到佢個印冇墨

梁國雄對中產形象唔好
而家連對年青人都形象唔好
單議席情況惡劣過范國威
泛民肯出新人未

不如搵件新仔上去啦
工黨嗰件好似幾好

你太樂觀,dq得小麗老母,朱海迪,周庭
老共係要斷晒任何親本土,新生代米路
先迫你出建制
你建制外搞遲下就用23條郁你,到時講錯一句野有心整你都可以屈你10碌8碌
等香港澳門化,新疆化

范國威上次311除左堅決本土派外，基本上食盡所有新東泛民票，但長毛今次除本土派外，分分鐘連中產票都食唔到

本土派一齊投哪吒

訓左幾耐
議事規則一早改左。有功能組別一早全面控制議會。主席仲係有權用到盡既大口狗。

過去泛民之所以有得玩。一係共產黨唔理。二係議事規則容許拉布。三係主席唔會有權用到盡。

上次新東補選已經好危
唔好話長毛,販民以至親本土中我真係諗唔到邊個可穩勝

當然啦 本土唔會支持假難民嘛

最新玩法係改到終身停賽,溫和飯民都冇得嘈

長毛擺明想焦土

出個郭永健你含

唔係會唔會，係一定會
當日新東DQ完無耐坑口已經開始插旗
康城王

不如叫姚教授選多次新東

佢以前教中大

都叫同新東有關係

我估馮檢基隨時會幫佢做埋選添呀

可以一搏
前提係本土派要接受到

政治倫理上一定會出返長毛

尤其係泛民班偽君子

但政治現實上

出長毛one on one 係輸八成

明明係佢叫人射落海

長毛屌撚死佢地呀
同埋姚都唔係泛民嫡系，點會為左佢咁樣違反政治論理

民主党： 支持 23 條

咁投比泛民又有咩用

其實議會已經無效
RESIGN再去美國告發港共是唯一方法

你唔參選國際影響係一定低過RESIGN

長毛其實做乜咁撚得閒玩fb?

失緊業

心水清

好心長毛就借啲依退休啦

單案搞得嚟都2019

你搵個吳文遠 五短人 都好過你自己出山

冇本土唔識投 都係算

其實泛民邊度有政治倫理？311游蕙禎個位，又唔見佢地講政治倫理畀返本民前同青政屬意嘅人選？

根本泛民大台不斷喺初選同政治倫理之間搬龍門，就係想排除大台唔鍾意嘅人

如果咁講政治倫理，余若薇就唔會出聲

長毛係咪準備比人勸退

佢地既說法係游自己冇參選亦冇endorse任何人，所以佢地透過初選揀左姚呀麻

呢個真三分天下

佢隊專業動力(?)愈搞愈多人
2019區選肯定大舉出動

明明自由黨反23條， 含撚派當睇唔到

你都ON 9
23條過半數就得
幫泛民呃完票未？

泛民班建制B隊有咩資格出聲

哪吒最有機
冇點樣親近泛民或保皇圈子，中立形象強之餘，個人亦少醜聞或者爭議
加上選咗N次其實有好多同情分

指梁國雄已不受控制

余若薇昨引述在九西補選落敗的李卓人指出，應與本土溝通，余亦相信若青年新政前成員、黃埔西區議員鄺葆賢願落力支持李卓人，相信結果會有不同。她稱親本土派的梁天琦在2016年新東補選獲逾6萬票，憂慮若這批選民不投票，泛民仍會落敗。余又指梁國雄已「不受控制」，她舉例上周五（23日）工黨召開告急記招，梁國雄卻表明不應告急，「全部人希望團結一致、一個信息，他卻有自己的信息」。

香港01仲要吹奏佢

主要因為對家係工會人
中產人變哂投范, 唔係飯民基本盤, 如果田北俊出返來, 加埋方國珊, 肯定比上次補選跌仲多票

又老奉要投飯民?

今輪想推的23條, 係美國出手施加壓力.
班賣港奶共者先急急忙忙咁收番哂
靠偽民主派

閱讀障礙0就算啦
上面巴打同我幾時有話有飯民先夠票頂23條呀
重點係中共係想將飯民建制以外既人完全排除係議會外
講撚咗幾百次
冇人投，就廢票，而唔係投共
黎緊區選同下次立法會選舉應該會有素人參與

民主派昨一致為敗選道歉，強調要自我檢討，但梁國雄同時批評不投票的選民，「我不是幾想道歉……你不投票難道我殺了你」，形容選民不投票是「政治自殺」。

唔明飯民點解假設所有反對政府同保皇黨既人一定要投飯民

睇上次數據，咖哩飯新同盟啲地區樁腳吸票力好勁
長毛根本冇能力吸到嗰堆票

條友16年輸左話唔選
補選又係咁選
幾時肯放棄

你弱智早D講
你自己講“你建制外搞遲下就用23條郁你”
23條一早夠票啦， 仲係度呃人

民建聯狙擊手
方國珊好似同民建聯有仇

投白票/廢票都唔投對家啦 on9仔們 講野用下腦啦

平時我射落海算，長毛出我射落對家呀

屌你老母

梁國雄坦言，自己絕不會向任何人乞票，包括本土派。「我都講，我唔會問本土派乞票，你自己諗啦。你覺得焦土好啲咪焦囉，係咪？冇問題架。即係最緊要你諗清楚做選民，其實有一票唔係大晒。你自己要善用嗰一票嘛，正如有銀紙唔係大晒一樣之嘛。」

講真我幾鍾意哪吒
希望佢選倒

唔會拒投
盡公民責任投對家

班黃絲成日“二元分立”話佢係建制
佢介走晒建制好多票先令新界有6席出
泛民狗班撚線樣就好憎佢

有票都想投佢 ，不過為左焦土大局，
下次都係投建制

咪信,新東見過d建制組織幫佢助選

上面巴打係咁講呀，我認同
但請問點樣滑坡滑到去等於講‘有飯民先阻到23條’，‘幫飯民拉票’？

你都係想亂屌阻礙討論啫
貼張圖我就唔再回

投國師ok?

屌那星你次次都建制啦扮乜撚野

講真呢席贏左都無用

我次次都焦土， 好過你次次去含撚啦

其實到而家都唔明投建制做乜撚
無本土票泛民贏面已經少左，咁投對家有乜意思？

改都無用. 一改偏離大陸容許既, 自動DQ, 保皇頂上

上次撐planb
屈完未？

binc 材料

投唔投泛民都係一樣
23條都會通過
太陽照常升起

真正既港人/ 本土 / 獨派 係應該投白票，話投一個殺人無數既政權有冇人性呀

仲咁撚on9以為唔投比你泛民就叫做本土派 好多人而家根本唔係分派別投票，純粹覺得你地泛民同建制一樣咁仆街所以先唔撚投票比你泛民呀，醒未呀？

硬係要幫人分派別分理念，純粹唔撚妥你地班泛民狗咋 唔投比你地就歸人邊

毫無懸念輸撚硬

全力支持長毛

係佢個頭像吸滿印

選民表達出清晰投票意向好似都有機會當成有效票

獨派黎講最強
毛哥出選
我想信結果都幾明顯
申利 90後新東人

長毛應該唔會輸喎，除非又出個人黎界票啦

議助鬼acc終於郁手
Kewell_7
#89909

係得投對家可以郁長毛
飯民死忠有8萬人唔奇

搵狗扮賊
#120935先前開post郁本民前青政

教人吸到長毛頭像滿印係表示明確意向可以係有效票

小心飯民議助狗老點

白票啦

入到閘咩？

如果長毛唔選唔係黃浩銘選呀嗎

香港已經無得救
都係投保皇黨算
佢哋派邊個參選

睇返16補選，泛民都有16萬票，18補選泛民有18萬票，可見泛民無論出邊個都可以食足16萬基本盤，但泛民如果唔做啲野去攞埋7萬本土派既話，唔會穩勝

係，新同盟係新東有15個區議員，幾乎個個選區都攞個3000票以上

佢自己個區4千幾票

踩住自己d馬上，如果唔係沙乙博退盟，可能仲多票
大水坑果個直頭私怨冇助過選

到其時長毛做基哥個角色啦

咁又唔可以咁講
佢係黨大佬唔去選邊個去
佢個方法可能先係正確
用大量地區工作收老共皮
垃圾桶個公民力量都唔夠抽
總好過販民一大堆空降乜都唔做就想贏

不如配俾方國珊啦
其實天琦補選得佢一個建制有認真回應天琦講野

大水坑嗰個直投入埋公文袋喇

就算泛呢群星拱照佢，長毛都唔會吸得哂。
何況佢本身係泛民就已經係邊緣人，而家泛民而家開始話佢失控，想同佢畫清界線。 到時會唔會盡力幫佢拉票，我有保留。至於本土派果6萬幾票，佢一票都唔會拎到，佢自己屌走的。

佢第一次選係有新鮮感

之後D 割蓆, 又野心派人玩超區, 2016日日話人界佢票, 咀面太不可一世, 佢帶起深耕細作區議員, 但除左大埔果幾個忠實跟隨, 之前贏到區會位的部分新丁同個盟關係麻麻, 擺脫唔到舊泛民的分裂小圈子細胞。

長毛更加唔駛諗, 只得政治議題, 冇樁腳, 未必好似犯國威咁瞓起度羸

咪撚射俾哪渣 隱藏屬性建制

咁我地係睇政治
但係好多人猶其係上左年紀果啲睇地區工作
建制派咁冚家產不過靠地區工作都呃左咁多票
好明顯范國威新同盟地區樁腳做得好先可以訓係到咁贏
仲可以喺地區上收建制皮
依加民生抗共少講政治可能係一個啱方向

但投票率低到咁

本土派唔可以俾班賤人咁得戚

我今次投對家

今次仲出老屎忽嘅話我都覺得可以投對家
如果出何啟明或者其他新人二打六可以投下嘅

投屌票俾佢

含撚票起碼有8萬
飯民如果換後生女,例如edith leung,吳思諾加埋狗公票係win硬
唔投對家講咩撚焦土

余若薇都出埋聲，嚟緊白鴿都係時候呼籲全新界東集體大含撚架喇

樓上已經成班鬼acc話如果出xxx都可以含
轉人機會唔低

投你老母

呢班冚家鏟學人講民主

點都要落一落票站既
投白票廢票都好
只少確認左身份冇比人盜用先
利申新東選民 要我投泛民不如人人有份

奴思達又再做豬隊友
大口玲約phone in你估真係想溝通
純粹收風出咩人先安全,依然無打算放棄支持單程證制度

點可能對家無出條件你講底牌先

堂主打左上d100同大口玲傾

i see 堂主之前直程上過D100，我都唔係好知點解堂主會應承上
屌，大口玲呢個八婆，只係黎智英旗下一隻應聲蟲 溝乜撚通

太耐無留意立法會 其實而家建制派
夠議員可以控制到議會未?

獻世射票比那渣
長毛會唔會好大鑊？

講真方角山可能受歡迎過長毛
而且今次對手唔強

可惜宜家癡撚左線

上次都有六萬票 佢選既話長毛輸撚硬

長毛賊輸係抵撚死既
拒絕含撚 話知你出邊個

飯民輸剩政改否決權